睇完城大, 以後現場見到有支那狗同藍絲搞事

係咪應該即刻開拖阻止佢, 仲等警犬黎做乜? 都無公信力嫁啦
ps: 例如連儂牆